LiHKG同plus仔比 好在唔會cut quote:)

試下去到盡可唔可以quote 1001個先

斷咗

:

手機睇太長真係LOOK 到個人嬲嬲地

Cut咗quote